有冇人知 你死你賤嘅英文點講？

u die u cheap

You are Shit when you died

you die you jean

Come on baby,fuck my ass

you say you chin

You die what you cheap

nǐ sǐ nǐ jiàn

You deserve to die ?

You deserved